Фрагменты 13, 14, 15 в финальном миксе звучат нонстопом. Для каждого
из них существует отдельный файл .ses, но после микса они нуждаются
в склейке. Места, в которых стоит осуществлять склейку, можно легко выбрать
самостоятельно, так как каждая из сессий содержит одну и ту же фонограмму
vame14i.wav. В каждой из сессий она обрублена в начале или в конце с запасом
для склейки
